點解有人可以做到祝福對方咁豁達

自從係落雨個日同你相遇
我就知道你係一個特別嘅存在
就連景色都開始閃耀
明明係一早睇慣嘅街道都變得如此特別

我無咩強項 亦都無特別值得誇獎嘅地方
又唔係日本人 又唔係靚女
我之所以一直保持笑容係為咗隱藏自己嘅弱小
我之所以一直對你咁溫柔都係因為怕比你討厭
我好驚有一日辛辛苦苦建立嘅關係會就咁消失

諗返起無論睇咩戲，聽咩歌，睇咩小說
同個啲男主角重疊係一齊嘅身影永遠都係你
去到遙遠嘅地方，望住天上嘅星空
係我腦海描繪嘅都係你係我身邊

一直話比自己聽你只係普通朋友
但係越勉強自己就越發現根本唔可以無咗你
點解每到夜深 諗起嘅都總係你

明明聖誕，生日，情人節
我都已經夠堅強去一個人過
但係點解一諗起你同女朋友嘻嘻哈哈
個心總會變得苦澀

我知道我係無可能比到幸福你
所以見到你幸福嘅樣，我都會好幸福
但係我無辦法再呃自己
我唔知應該將我嘅感情扔去邊

其實我都知你係有幾咁鐘意個個人
係你身邊嘅我一啲勝算都無
我一早清楚不過

明明你鐘意嘅電影，鐘意食嘅野我全部都知道
明明鐘意你先個個人係我

點解我唔係日本人，點解明明大家對對方有意思，但偏偏隔住三千公里而一齊唔到

點解偏偏你女朋友要係一個完美到我都憎唔落嘅人：日本人，靚女，聲好聽，讀書好，樂器勁
我拍埋去單單係第一項已經車尾燈都見唔到
如果佢愛你嘅程度同我一樣
咁我連感情都比唔上佢
我係咪只可以認輸

鐘意一個人真係好痛苦呢
偏偏我愛上嘅 係一個有女朋友嘅日本人

成篇野只係睇到你嘅自卑同自怨自艾
無勇氣點去愛人呢？

我都唔想咁自卑
但係相比之下 我根本無野比得上佢現任

以前我都唔信會有咁嘅人存在
但宜家我已經做到，自己轉身離開
點解我會做到? 大概係因為陳宏信嘅詞實在填得太好
好到我完全反駁唔到

人地有女朋友架啦

唔講其他野 先講心態問題 你唔先覺得自己好 點樣去吸引人先 連自己都說服唔到自己 點說服人地你係好先

其實依家個狀況係其實佢都知我鐘意佢 而佢都覺得我對佢比佢現任好 奈何我係一個係三千公里以外嘅香港人

咁得唔得你個心都有答案啦

我都只不過想我愛嘅人都可以愛返我